Děkuju Ti za Tvůj dopis. Citím si dobře. Měl jsem těžký týden. Můj den začina v 7 hodin rano, proto ja musím studovat český na Albertove. Ve tři čtvrtě na 16 vrátím se domu. Povečeři když je venku hezký, se chvili prochazím. Ve čtvrtek večer jdu do kina s Monikou (to je moje přítylkině). V sobotu odpoledne chtel bych mět výlet na hrad Karlštejn. Myslím že toto místo je hézké. Teším se na Tvůj dopis. V pondenli v 18 houdin poslouchal jsem rádio, v úteri večer díval jsem se na televizí na nějakou zajímávou program. Ve středu odpoledne měl jsem domácí úkol. V patek musím jít do obchodu nakupovat, proto Doufám že v nedeli budu hrát tenis.
